求有生蠔食既又有海景既自助餐推介

如題 連登仔有冇好介紹
來同女朋友慶祝生日

Ritz Carlton Hotel

唔掂wo

Mr Steak

銅鑼灣Mr Steak lor
平啲
早啲訂有海景位

九龍酒店 宵夜 自助
生蠔正 其他都垃圾

自助山

lm

OpenRice 都好信
你去返Openrice 睇囉

openrice正評就話驚打手信唔過
負評都唔信得 ？仲要rc

自助山，但要早一兩個月book

有冇ching食過mr steak
掂唔掂

負評係隔離鋪請打手唔得？

咪係

咁邊間隔離舖要專打ritz carlton呀？

四季級數先會打9佢

多謝資料提供~ 永久 black list 咗佢先~

ON9間間都會有負評架啦